天水圍狗屋鳩拉咗兩位乜都無嘅年青人

Source 立場live
佢地兩個只喺企喺行人路就俾人夾咗入狗屋

push